澳門狗：香港喱唔好學澳門人講廣東話 講圍頭話啦

黃藍Youtuber報料 Tg Channel

黃youtuber請CLS
掛機睇片、唔skip、唔較speed、音量大於一半
睇完廣告/30秒/同廣告有互動

睇緊入面其中一個黃Channel，
就見到有澳門狗因為黃Channel手足講｢香港語｣，
走去留言吠個黃youtuber

澳門狗真係垃撚圾

Link:

以後咪撚黎香港啦澳門狗

條友好玻璃心

叫佢咁奶共講番支那話

又想分化澳門人?

好人先叫澳門人
呢啲係澳門狗

應該係朱閪賢詹惟中啲frd

見到個日本名同icon都知係毒撚啦，分分鐘係香港人冇野做扮澳門人分化

其實同對垬蛆一樣
由佢吠啦, 你屌佢, 佢又唔會停口,
同佢講道理更加係浪費時間

係唔係澳門人就唔知

ACG毒撚就9成9係

香港人窮過澳門人呢個真係笑撚死

收皮啦澳門狗死番去奶支那人鞋底啦

好笑，乜有人叫過廣東話做「澳門話」咩？

又引戰 戇鳩 就係你呢啲港屎搞到我地咁

學澳門狗講廣東話都講得出

狗你老母呀

香港發展緊個時
澳門仲係荒島渣
垃圾澳狗
Btw一睇就知係分化
無野證明佢係澳門人

理撚得你
因為你係藍